以前啲人打邊爐無津路點生存？

咁撚油膩 食撚完成個喉嚨都係果陣油淋淋

打邊爐飲咗津路之後發現咗一個新世界

津路係用黎做湯底架

點解我諗唔到

津路加牛奶做湯底

屙撚到你仆街

果啲係未進化嘅人類，點可以比

有無得申請條津路喉入屋
一開即飲,唔駛出街買咁麻煩

幾時出津路水機

我公司開水喉就出津路

用緊津路沖涼

我用滴露沖涼咋陰公

我公司廁所用津露做廁所水沖廁

邊間公司咁撚晒